TODO
====

;; 读入代码

;;判断正确性

;;解析指令

;; 核心：不同语言代码内名翻译机制



;; 基本函数

;; 基本类型



;;;语法设定
;;;解析器：读入一对应文件即可，无需切换语言编写一个完整程序，内名用数字作为中介？
;;;语法完整度，标准需要的部件
;;;编译器
;;;多种语言支持
;;;浏览器支持：js实现
;;;独立编译器
;;;更多语言支持
;;;
;;;



;;;所有需要中文化的名称列表
;;;状态含义：●完成 ■待测试 ◆被认领开发中 ★计划
;;;具体需要参考手册


特殊符号
全角：大括号一对、反斜杠 ｛｝＼
单引号：
双引号：’“”

注释不沿用链码的，而是用反斜杠
复杂数据结构表现方式？

友码> ｛函数名 参数 目标｝
或者 〈函数名 参数 目标〉
转码为(name parameter xxx)



   函数
基本操作符
atom
quote
eq equal =
car first
cdr rest
cons cons
cond
lambda
label:set setq defun
apply
数学和逻辑

字串

链串

向量

运行控制
progn
loop
do
dotimes
if
when
error
handle error
define exception
throw exception
catch exception
restart-case


   参数








